依家有ig睇住臭雞日日換仔比人屌

公開出黎既都係一部份

私底下係檯底 另一班玩過咩邊個知

所以唔好諗住結婚 生仔女

我咁憎上天 上天應該會報應我
夠薑就比個樣青靚白白 無性病 仲要有守宮沙既女我

我都想遇到可以一世既對象
發夢太早
依家啲人都唔當愛情一回事
唔啱就下個